====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Agents et moyens de l ' expansion urbaine , ils constituent l ' un des éléments majeurs de l ' aménagement régional .
Entity Name (Type) :: Agents (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Agents (LOC)
Total entitiy counts: 1

